我愛香港 我愛中國

標題撚

屌你地老味，咁多fake new都回，上晒頂，好撚心啦

咁柒多打手，影響晒啲思考能力不足嘅人

我喺真好灰機

香港社會 良心黑白 模糊不清 令人沮喪抑鬱

痴撚線，搞到咁多人自殺

利申：悲觀撚

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南